# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2025 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-15 19:37-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-12 13:55-0600\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/transpolibre/lib/trans_ollama.py:44
#: src/transpolibre/lib/trans_pofile.py:31
#: src/transpolibre/lib/trans_local.py:33
msgid "The specified PO file does not exist or is not a file: "
msgstr "指定的 PO 文件不存在或不是文件:"

#: src/transpolibre/lib/trans_ollama.py:47
#: src/transpolibre/lib/trans_pofile.py:34
#: src/transpolibre/lib/trans_local.py:36
msgid "Read PO file: "
msgstr "读取 PO 文件:"

#: src/transpolibre/lib/trans_pofile.py:46
msgid "Original:    "
msgstr "“我们希望在未来几年内，将我们的产品推向市场，并帮助人们过上更健康的生活。”"

#: src/transpolibre/lib/trans_pofile.py:47
msgid "Translation: "
msgstr "“我们必须确保我们不会让我们的孩子成为下一个受害者。”"

#: src/transpolibre/lib/get_lang_name.py:39
msgid "Error: unknown language code: "
msgstr "错误:未知的语言代码:"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:20
msgid "Translate PO files"
msgstr "翻译 PO 文件"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:44
msgid "LibreTranslate API key"
msgstr "LibreTranslate API 密钥"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:52
msgid "Local CUDA device number (Default 0)"
msgstr "本地 CUDA 设备编号（默认 0）"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:60
msgid "Debugging"
msgstr "调试"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:67
msgid "Device to use for local translation: auto, cpu, gpu (Default auto)"
msgstr "用于本地翻译的设备：auto、cpu、gpu（默认 auto）"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:76
msgid "Translation engine (Default: LibreTranslate)"
msgstr "翻译引擎(默认:Libretranslate)"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:85
msgid "PO file to translate"
msgstr "PO 文件进行翻译"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:92
msgid "List available languages"
msgstr "列出可用的语言"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:100
msgid ""
"Model for Local or Ollama (Default local: ModelSpace/GemmaX2-28-9B-v0.1, "
"default Ollama: aya-expanse:32b)"
msgstr ""
"本地或 Ollama 的模型（本地默认：ModelSpace/GemmaX2-28-9B-v0.1，Ollama 默认：aya-expanse:32b）"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:108
msgid "Overwrite existing translations"
msgstr "覆盖现有翻译"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:115
msgid "Source Language ISO 639 code (Default en)"
msgstr "源语言 ISO 639 代码（默认 en）"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:123
msgid "Target Language ISO 639 code (Default es)"
msgstr "目标语言 ISO 639 代码（默认 es）"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:132
msgid ""
"Engine URL (Default LibreTranslate: http://127.0.0.1:8000, default Ollama: "
"http://127.0.0.1:11434)"
msgstr ""
"引擎 URL（Libretranslate 默认：http://127.0.0.1:8000，Ollama "
"默认：http://127.0.0.1:11434）"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:140
msgid "Increase output verbosity"
msgstr "增加输出的冗长性"

#: src/transpolibre/lib/parse_arguments.py:148
msgid "Show version"
msgstr "显示版本"

#: src/transpolibre/lib/trans_list.py:26
msgid "Language: "
msgstr "“我们必须确保我们不会让我们的孩子成为下一个受害者。”"

#: src/transpolibre/lib/trans_list.py:27
msgid "Code: "
msgstr "代码:"

#: src/transpolibre/lib/trans_list.py:28
msgid "Targets: "
msgstr "目标："

#: src/transpolibre/lib/trans_local.py:29
msgid "Local Torch"
msgstr "当地火炬"

#: src/transpolibre/lib/trans_local.py:45
#, fuzzy
msgid "No translations needed."
msgstr "“我们必须确保我们不会让我们的孩子成为下一个受害者。”"

#: src/transpolibre/lib/trans_local.py:60
msgid "GPU requested but CUDA is not available. Falling back to CPU."
msgstr "请求了 GPU，但 CUDA 不可用。回退到 CPU。"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:42
#, fuzzy, python-format
msgid "Translating link text: %s with URL: %s"
msgstr "翻译链接文本:"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:55
msgid "URL detected"
msgstr "检测到 URL"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:59
msgid "Email detected"
msgstr "检测到电子邮件"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:63
msgid "No URL or Email detected"
msgstr "未检测到 URL 或电子邮件"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:66
#, fuzzy, python-format
msgid "LibreTranslate URL: %s"
msgstr "LibreTranslate URL:"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:67
#, fuzzy, python-format
msgid "API Key: %s"
msgstr "API 密钥:"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:67
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:68
#, fuzzy, python-format
msgid "Translating: %s"
msgstr "“我们必须确保我们不会让我们的孩子在未来成为受害者，”他说。"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:69
#, fuzzy, python-format
msgid "Source ISO 639: %s"
msgstr "来源 ISO 639:"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:70
#, fuzzy, python-format
msgid "Target ISO 639: %s"
msgstr "目标 ISO 639:"

#: src/transpolibre/lib/trans_msg.py:71
#, fuzzy, python-format
msgid "Translation: %s"
msgstr "“我们必须确保我们不会让我们的孩子成为下一个受害者。”"

#: src/transpolibre/main.py:43
msgid "Error: file is required."
msgstr "错误:需要文件。"
